急！！！幫幫手搵婆婆！！！

有無人遇見一位老人家 年齡約85 女 身高 約1米53 神智清楚 可正常對話

佢係我婆婆 懷疑出左街唔記得點番屋企

push

邊到？

黃大仙區

推

PUSH

推！有冇多d資料？

幫推

通常番左去以前住既地方
老人家通常記得幾十年前既野

我呀婆試過唔見 結果番左去廿幾年前住既地方

行動少不便 有機會有拐杖/長遮在身
查緊cctv 衣著未知

幫推，希望快d搵到婆婆啦

push 比多少少資料
婆婆叫咩名

有冇咩叫開既花名？

Push!!!

唔該曬你 屋企人去左附近公園搵緊

Push

報咗警未

張玉霞 無花名

Push!